[真普選] 先係港獨派同反送中派嘅出路

真普選短時間內令到特首同議員要對市民負責

特首同議員為咗選票 莫講話五大訴求 幫大家含撚都得

成立獨立調查委員會 同埋特赦義士呢啲基本野

真普選下 五年十年內 中共在港嘅影響力難以恢復

仲要依家中国支爆 根本冇多餘錢係香港維穩

香港請一個黑社會都貴撚過新疆多多聲

另一方面 真普選會係港獨嘅第一步 羅馬並不是一天建成

林鄭畀個閪你屌嘅機會可能仲大過一年內港獨

真普選下 港獨派同中共將會出現拉鋸戰 可能係五年或者更長

但至少呢一次 民主派抬頭 香港獨立嘅機會又更大了

所以話不論港獨同反送中都好 我哋永遠都係兄弟
我哋永遠都坐喺同一條船上
追求 自由 公義 法律 無私 關愛
唔好成撚日唔記得你哋自己之前講過嘅嘢 不分化 不割席

啱

唔啱

呢單野對中國一D 著數都冇
佢地點會做

push

明唔明？ 發展係睇得出

老實講我覺得佢哋做唔做啲咩 手掌係肉手背又係肉
撞正咁啱有中美貿易戰 香港又係其中一個 外匯城市

俾完你咪又係每日百五個溝淡你，再搵人投親共候選人

咁同831有分別？

[真普選] 反送中派同港獨派嘅共識

呢到答你

如果真係有咁多人了解自己的責任同義務，就唔會有咁多蛇齋餅糭同手心雷啦！

佢地食屎唔撚怕黑 今次對佢哋都足夠嘅震撼教育

佢哋唔撚食屎唔怕黑 我意思港豬今次 畀我哋搞到收收地皮
唔會再講唔關佢事

震咩撼教育？你知唔知今時今日係香港真正受過西方良好教育的人有幾多？擁有西方價值的北面移民有幾多？
唔好妄想新移民會幫你投對香港有利的候選人啦！

投資移民嘅大陸人最驚就係唔穩定 恆指跌樓市冧
係對佢哋最好嘅教育 香港維持唔到佢嘅價值
佢哋都會跟住香港一齊收皮 如果佢哋都係選擇 唔投票畀對香港有利嘅人 咁就大家一齊死

推